[Melody] BTOB討論區 [1] My life is incomplete, it's missing you

Born To Beat

BTOB（韓語：비투비，日語：ビートゥービー Bīto~ūbī ），韓國男子音樂團體，由Cube娛樂於2012年成立。

成員包括徐恩光、李旼赫、李昌燮、任炫植、Peniel、鄭鎰勳、陸星材。BTOB的名稱代表著「Born To Beat」，意思指「包含音樂抱負，希望和決心，為Beat而生」。以「Beat」的意思為節拍、伴奏、背景、衝擊，也分為「為新的音樂和舞台而生」和「用音樂給全世界聽眾帶來衝擊而生」兩個主題。

7名成員中擁有4名Vocalists及3名Rapper，均具有堅強的現場演唱實力以及創作能力。應援色為SLOW BLUE，應援物為喇叭造型手燈（나팔봉）。

正規二輯主打 - Missing You

成員資料

姓名：徐恩光 / 서은광 / Seo Eun Kwang
出生日期：1990年11月22日
身高：170cm
體重：61kg
星座：天蠍座
學歷：東新大學實用音樂系
出生地：京畿道龍仁市
家庭：父母、弟弟
語言：韓語、日語
特長：唱歌、鋼琴
隊内職務：隊長、主唱

姓名：李旼赫 / 이민혁 / Lee Min Hyuk
出生日期：1990年11月29日
身高：173cm
體重：61kg
星座：射手座
學歷：檀國大學音樂系
出生地：首爾特別市
家庭：父母、哥哥
語言：韓語、日語
特長：作詞、作曲、RAP創作、運動、雜技
隊内職務：領Rapper、門面擔當

姓名：李昌燮 / 이창섭 / Lee Chang Sub
出生日期：1991年02月26日
身高：178cm
體重：64kg
星座：雙魚座
學歷：浩源大學實用音樂系
出生地：京畿道水原市
家庭：父母、妹妹
語言：韓語、日語
特長：鋼琴、架子鼓
隊内職務：領唱、撒嬌擔當

姓名：任炫植 / 임현식 / Lim Hyun Sik
出生日期：1992年03月07日
身高：177cm
體重：66kg
星座：雙魚座
學歷：浩源大學實用音樂系
出生地：首爾特別市
家庭：父母、哥哥
語言：韓語、日語、英語、中文
特長：唱歌、吉他、鋼琴、作詞、作曲、跳舞
隊内職務：副唱、主領舞

藝名：PENIEL / 프니엘
本名：辛東根 / 신동근 / Shin Dong Geun
出生日期：1993年03月10日
身高：176cm
體重：63kg
星座：雙魚座
學歷：漢陽大學 國際學系
國籍：美國 (美籍韓裔)
出生地：伊利諾伊州芝加哥
家庭：父母、姊姊
語言：韓語、日語、英語、西班牙語
特長：射擊、吉他
隊内職務：副Rapper、領舞、英文擔當

姓名：鄭鎰勳 / 정일훈 / Jung Il Hoon
出生日期：1994年10月04日
身高：176cm
體重：60kg
星座：天秤座
學歷：韓國首爾數碼文化藝術大學實用音樂系
出生地：首爾特別市
家庭：父母、姊姊(JOO)
語言：韓語、日語
特長：Rap、作詞、作曲
隊内職務：主Rapper

姓名：陸星材 / 육성재 / Yook Sung Jae
出生日期: 1995年05月02日
身高：180cm
體重：68kg
星座：金牛座
學歷：東新大學 實用音樂學系
出生地：京畿道龍仁市
家庭：父母、姊姊
語言：韓語、日語
特長：唱歌、滑雪單板
隊内職務：副唱、忙內

1st Album - Complete
主打歌 - It's Okay

2nd Album - Brother Act.
主打歌 - Missing You

1st Mini Album - Born To Beat

主打歌 - Insane

2nd Miinii Album - Press Play
主打歌 - WOW

3rd Mini Album - Thriller
主打歌 - Thriller

4th Mini Album - 뛰뛰빵빵
主打歌 - Beep Beep

5th Mini Album - Move
主打歌 - You're So Fly

6th Mini Album - The Winter's Tale
主打歌 - The Winter's Tale

7th Mini Album - I mean
主打歌 - Way Back Home

8th Mini Album - Remember That
主打歌 - Remember That

9th Mini Album - NEW MEN
主打歌 - I'll be your man

10th Mini Album - Feel'em
主打歌 - MOVIE

其他

Irresistible Lips

父親

2nd Confession

You Can Cry

BTOB - Blue

BTOB－BLUE（韓語：비투비－블루），是韓國男子音樂團體BTOB於2016年首度推出的子團，由Vocalists成員徐恩光、李昌燮、任炫植、陸星材組成。

Stand By Me

Piece Of BTOB

《PIECE OF BTOB》是韓國男子音樂團體BTOB自2017年4月起，以每月一位成員推出Solo單曲的方式進行的特別企劃。七名成員通過多樣化的曲風，展現出各自鮮明的個性及色彩。

徐恩光

One Day

那時

李旼赫

Purple Rain

李昌燮

At The End

任炫植

Swimming

辛東根

That Girl

鄭鎰勳

Fancy Shoes

陸星材

Tell Me

Paradise

特別版

手語版 Missing You

酒桌版

2:24開始

變音版 I'll be your man

其他翻唱

仲有好多不能盡錄
例如 I'll be your melody、蒙面歌王、電台等

正啊

lm

幾驚無人
其實好耐之前想開但係驚無人

支持

新po留名

補祝二哥82歲生日

睇個陣真心笑出聲

跟住右邊嗰位小朋友係咁掛住食

( Show Blocked User - 任炫植 )

lm
我覺得btob好完美
rap line聲好有辨識度
vocal個個都咁正
顏值就唔洗講

新post留名
旼赫

辨識度真係高
vocal我特別鐘意昌燮把聲
好有特色 (雖然個個都係

LM

Lm

因為Missing you入坑
比ilhoon把聲迷倒
好唔開心 點解咁遲。。

留名

我對rapper嘅印象係 大多都係低音炮
所以覺鎰勳嘅rap好特別
有無聽佢唱if i die tomorrow
我係i'll be your man入坑
都好後悔咁遲

有聽
依加瘋狂睇佢啲野

我都係i’ll be your man入坑架

個個都係
利申：我都係

你地有無睇演唱會

我個時重未識佢地

有
仲會去睇聖誕con

無 去唔成
聖誕嗰個無錢又去唔到
岩岩先開始返工仲係好窮 表示羨慕
目標係下年去日本簽售先

全包幾錢
羨慕ing

留名等答案
近聖誕機票酒店應該好貴...

7月個個？有啊

冇認真計 起碼過6千
因為我仲會去睇埋恩光音樂劇

都好 起碼可以一次過睇埋
btw表示崇拜

唔緊要啦實有機會

恩光同changsub真係好勤力輪住做音樂劇

如果昌燮早少少做我都想睇埋 但佢一月先開始就..

終於有post

我靜係去睇聖誕con 蠢咗應該要睇埋恩光musical嘅

highlight

蝕左

前兩次都有睇
打粉+melody

我11月中去個時，為左抽牌仔一條友去食佢地個蛋糕

打粉=?

好勇敢
抽到啲咩

留名 8號有團綜

留名 因為missing you入坑

蘇打綠

個店員直接問我想要邊個，我話ilhoon

係咪sulbing 我都食左旼赫
仲見到隔離枱有個oppa陪女女食

係肥植id

oppa負責食 女女負責拎牌仔

睇咗做oppa負責食女 女負責拎牌仔

係呀，咁岩有幾個女飯就一齊食，不過係一人一個

咩活動黎
食一個蛋糕有得抽一次？

我喺巴士笑到停唔到

食女

之前係韓國sulbing有個冰係限定btob款
唔知而家完左未

自己捧場真係好得意

好似完左了，到11月尾

個碗都好靚

話說大家最鐘意係邊個

星材恩光

欺負人與被欺負的

我id同你id 湖源line

Ilhoon

旼赫

Tom & Jerry

我id

竟然有新po出現 留名

留名
本命星材 不過鐘意恩光炫植把聲

來成為基友吧

岩岩先發現有po

昌索比

你又啱

本命體育豆二哥

今日又開左直播

唔好比佢沉

乜消息都冇 好難唔沉

留名支持

最鐘意昌索比把聲
7個都咁正 唱得又rap得

聽日vlive有野睇

vocal line黎講我個名rap真係好正
好低沉

幾點

香港時間夜晚7點 係ch+

幾時先有團綜睇

聽日
不過要比錢

我前女朋友好中意btob
我好掛住佢
我以前成日怪佢去追星
醒唔起呢個係人地喜好應該尊重
missing you呢首歌真係唱咗我嘅心聲

有冇人有Ilhoon唱remember that 副歌既link

恩光飯留名
有啲後悔無去到佢地今年香港個concert

得一集定點

冇買ch+

團飯留名 個個都甘鐘意💙

有無搵返人啊

無睇過 我淨係記得佢整壞個咪

一齊後悔

嗰條真係睇親都笑

我好想搵返佢
但我知佢已經唔想再理我
佢有上連登
應該睇到我留言

恩光好專業真係

25號有SBS歌謠大戰～～

然後Changsub突然發現

真係好鐘意哩個版本

送上fanart一張
雖然畫得唔太似

我覺得呢首歌真係好神奇
慢同快都勁適合

似啊我覺得
ig啲畫都好靚 好崇拜畫畫叻嘅人

多謝你

唔好沉呀

推 我係樹

咁你仲高過二哥

推一推先

之前訂左隻藍色melody終於到左

留名個名先 之後都唔見開po以為冇人鍾意

最衰團綜放係ch+
依家等緊出晒咁多集先subscribe

我充左
得十幾分鐘一集 搵笨到

下得十幾分鐘
仲諗住係一個鐘一集個啲

渣塊搵錢大法

十幾分鐘

我都係咁諗

推

有冇人買左season greeting啦

終於有POST

訂左 未到

你跟邊度訂

訂左 喺ig訂

邊間

kpopfansgather

又到聖誕 又到聖誕

睇ig啲片恩光同星材喊得好勁

昌索比傷左？

琴日con扭親

小心D

啾啾啾

金唱片最佳男子粗合粗卡嘿

叻仔

千手觀音

往年難唔難抽中？

ilhoon solo

新歌好正
睇完鍵盤上的鬣狗 覺得炫植好cute

有冇人會去忙內fm

Me

想問如果去fansign係咪要買專輯抽？
完全冇經驗 有冇人可以詳細解答個流程大致上係點
如果ilhoon 再solo真係好想去

6月cb

新歌好聽

應援好難學呀

佢地啲歌啲應援一向都好難

想睇現場點分左右

睇左
成集都好好笑

二哥會幫你分
staff話分單雙數 二哥話分左右

恩光入伍啦 唔知等幾時耐先會再齊人

咁突然

官方證實左

早去早回

會唔會好快就到旼赫

佢地之前講過想分兩批入伍 最大三個一齊入 淨低嗰啲陪peniel
話唔定二哥真係好快跟住入

勁突然 明明排好哂行程 下個月仲要開台灣演唱會

最好就一批去完返黎完整體回歸一次，第二批再入

有冇人想一齊買concert live stream
如果3個一齊買每人140港紙左右

Call me Live好正

somday同killing me 個part 聽到想喊

入伍啦

5年後先齊人了

10月2 btob黎香港

偶然喺youtube睇一弓佢地首way back home既mv
睇完中字之後對劇情都仲係一頭霧水
有冇巴絲可以簡單咁講解一吓
Google咗好耐都搵唔到有人解說

F-R-I-E-N-D-S

新歌好正

BTOB beautiful pain
好好聽啊

佢地扮melody 扮得好頂癮

好擔心今次會冇一位
話就話sell感動啫
都想佢地有好成績

大家幫手刷melon啦
冇都幫手投吓票idol champion嗰啲

music bank一位

一位公約 笑死

有生之年竟然等到佢出solo

染完呢個頭 真係好想叫佢一聲大叔

感動

琴晚MMA頒獎禮
留返個位畀恩光 唱完又集體望住佢個位置
明明只係去咗當兵 搞到好似過咗身咁

又入多個

唉真係太快雖然早啲入早啲出返黎都好嘅

入伍

首首都好高質

我知道Melody都係善良嘅人
請你地幫手簽韓國青瓦台嘅聯署

南韓嘅朋友好緊張我地香港嘅情況 我地去信咗青瓦台 只要聯署夠20萬 南韓政府就必須就今次事件作出回應
希望大家幫幫手
雖然全部韓文 但個度得一個制禁 禁完會叫你揀翻個social platform facebook / kakao /twitter/ naver
你因翻自己想用嘅ac 揀好就會成功聯署

個藍色制寫住”동의” 係解同意
之後佢要你login
有twitter可以用twitter
無嘅就facebook

入面段野既翻譯如下

2019年6月9日,香港發生了反對通過罪犯引渡法(逃亡犯條例)修正案的示威。 如果該修正案獲得通過,香港司法部門將剝奪"罪犯"遣返大陸的決定權,在遣返過程中可能造成嚴重的侵犯人權行爲。 超過100萬名香港市民走上街頭,參加了6月9日反對罪犯引渡法修正案的示威活動。

但是,香港特區政府表示,不徵求市民的意見,將於12日在國會進行第二次審議。 因此,反對示威一直持續到那個時候,香港警察在鎮壓示威隊的過程中,毫無限制地無情地行使了武力。 警方甚至向市民開步槍和散彈槍(使用豆袋子彈,橡皮彈),造成重大傷害。 香港目前處於危急狀況。 希望包括韓國在內的所有國家都向香港發出旅遊警告,並再次討論與香港簽訂的所有外交協商條約。

我們知道保護人權是韓國外交政策的重要價值。 希望大韓民國政府在廣泛宣傳這一事件方面起帶頭作用,採取必要的法律措施,共同維護香港的民主。

唔該晒大家

默默地講句
植solo了 好快就會入伍 嗚

無得飛去睇solo
傷心

其實佢地都幾好 個個都有機會solo
可惜恩光出唔切就入左伍 希望佢出黎有得solo番

實會㗎

見到有人係隔離po提起BTOB 想問下呢到仲有冇人

見到隔離po提起都過返黎睇下

今日出道八周年啦

大家好。這裡是Cube Entertainment。
在此公告4月7日徐恩光退伍相關須知。
鑒於目前新型冠狀病毒(COVID-19)在全國呈現擴散趨勢，
徐恩光將不會返回部隊並直接退役。
真心感謝長久時間以來等待的各位粉絲們，
希望大家多多支持並關注徐恩光退伍後的積極的活動。
謝謝大家。

恩光就返黎啦

可能軍樂隊 算係多見到 又唔算覺得等佢等得好辛苦

我喺到
邊個隔離po呀？

kpop po

真感覺等lmh漫長好多

有冇人睇緊恩光退伍live

頭先恩光去咗換衫 鏡頭close up d炸雞 播住星材首chicken

係 勁突然
睇到我都好想食炸雞
我仲以為今日BTOB Squad都會露吓面添

我都以為會有人陪佢開live

當完兵返黎靚仔咗

遲啲12時間hadaban就會見齊Squad㗎啦

特登寫係最細格都轉中
BTOB成日都係咁dramatic

玩親轉盤出黎個結果都好好笑
鍾意睇佢地鳩下鳩下 好過癮

咁星材係咪繼續做三代隊長

定係再用轉盤決定

琴日恩光live有講佢會做返隊長啊
如無意外 炫植鎰勳同星材都係今年入伍

一齊入？
都好嘅一次過喊好似著數啲

一齊入一齊出都好嘅
絲打唔好咁sad

星材係家師父一體下車嗰時有講過今年內入伍
同埋佢地好似想十週年齊人過
所以忙內line會提早入

之前有提過大哥line忙內line分兩批入 想快啲齊人
好事黎

我估係勳兒本人比較崩潰啫
其他人ok嘅

出道4日前嘅BTOB
練舞清唱都好好聽

星材生日快樂！！

材材

睇咗材材新劇預告未！
好似幾吸引
今次又係冇愛情線

佢solo專d相係幾正

佢拍戲成日都係搭姐姐

係 得學校2015係同妹妹
諗起最新嗰集beatcom

玩filter話佢38歲 佢即刻黑面 笑死

材仔11號入伍呀

有心理準備佢係今年入伍 但估唔到咁快

雖然知係今年 但無諗過套戲一上就入 以為起碼宣傳完先

雖然有曬心理準備 但係個心都好似空咗咁

星材ig講左自已5月11號當兵

嗚啊 喊死
下個禮拜一就入
無諗過材材仲早過炫植同鎰勳入

真係shock咗

ptt到見到 炫植應該都差唔多入
唔知幾時到鎰勳 好難想像佢入伍 個樣成日好廢 郁兩郁就想死

炫植由佢solo開始已經有心理準備 應該會冇咁shock
鎰勳或者申請義警啦 冇咁chur
話時話星材現役入有啲擔心佢條腰

一直都以為係年尾

全民皆sad

早去早回都係好事

好想467一齊入一齊出
勳體力咁差都唔知點操

之前有人估勳兒會出多次solo先入
而家唔知仲有冇
其實趁而家又冇得簽售又冇concert
入咗先都好嘅 橫掂都追唔到

【mydaily獨家】[BTOB陸星材陸軍軍樂兵合格，將於11日非公開進入訓練所]4日，據mydaily獨家報導，BTOB陸星材報名參加了陸軍專業特技術兵中的軍樂兵招募，最近 他收到了合格通知。 他將於11日非公開進入訓練所，接受基礎軍事訓練後作為軍樂兵服役。

係軍樂隊！
三哥suppose 8月先退伍 咁咪會遇到

三哥出頭天 軍階高過星材

團聚差昌燮

6TOB袋住先

任炫植將於11日入伍，他在某訓練所接受一段時間的基礎軍事訓練之後作為現役軍人服役。 這一天也是之前傳出入伍消息的BTOB成員陸星材入伍的日子，兩人將一起入伍。

真係直情同一日入
鎰勳唔係一齊唔通真係考到義警?!

估唔到會同一日

會唔會都係軍樂隊

暫時寫咗係現役
但好似可以入到去再考

入伍前最後live
希望聽日趕到返屋企睇

【naver】BTOB 徐恩光 準備6月中solo回歸中
徐恩光上個月退伍後開始努力工作，正積極準備solo專輯。目前以6月中旬發行為目標，正在緊張地準備中。
徐恩光自2017年BTOB solo project《 piece of BTOB》之後時隔3年推出了solo歌曲。

到Silver Light solo啦
真係軍白期都完全唔比melody唞
一個接一個

同昌燮同一個部隊初丁line個緣分會唔會太勁

材材一年半後見

唔知炫植臨走前會唔會開live呢 條友完左beautiful pain之後好似去左深山隱居咁 勁少出現

呢段真係超好笑

一年半後見啦
小心身體唔好整親

5TOB 好大陣仗咁

呢張真係笑到仆街

新入坑 平時完全唔接觸韓國野
兩個月前太無聊 開左鬼怪黎睇
鍾意左星材 識埋btob
不得了點解呢幾條友咁正

我都係新入坑本身因為李昇基睇家師父 點知鍾意埋星材 睇埋我結 對BTOB中埋毒

睇睇下YouTube 啲韓綜cut 側邊推薦佢地啲白痴片又幾好笑 屎忽痕聽埋歌 聽完之後覺得不得了就追到停唔到 btw佢地軍白期先入坑有少少慘

我都有睇幾集家師父 世炯勁搞笑
太遲發現佢地 追咁返咁多野
唯有黎緊全力支持星材新劇
原本淨係識星材 google下發現成團都好正
有實力綜藝感勁強又無包袱
行紅地毯睇幾次都唔厭

疫情期間太得閒 了解左幾個月 恩光返黎
星材 炫植就入去

唔驚 準備好睇返曬佢地所有上過嘅綜藝同劇
大哥返嚟應該遲吓好多新綜藝睇
年半好快過

今晚已經有集同趙權上
呢排忙未得閒追 下個月追返
恩光 昌燮 星材 呢個組合最正
點解可以咁搞笑

beatcom呢三個人真係好低能 再加埋鎰勳成日係側邊睇佢地三個派膠都好好笑

如果佢地唔係行咁嘅路線我都唔會特別鍾意
啲樣唔係kpop勁靚仔樣但又好合眼緣
唱歌實力超勁
最鍾意係佢地夠膠0形象

加埋個標題

新入坑可以慢慢睇返哂啲beatcom
佢地平時私底下相處真係勁好笑
記得5週年live嗰時星材有講過
佢地真係由出道以黎冇咩變過
只有愈黎愈膠

黎啦黎啦 恩光solo

我碌過音樂台幾次搵btob既post都碌唔到 結果要search先搵到 lm先

岩岩睇完星材最後兩集家師父 由ep1追到111 雖然有幾集skip左 但都睇到好想喊

無知一問 韓星album多數係邊到買？
係信和睇過食水好深吓

如果買一兩隻我通常會跟代購
買多幾隻就係G market最抵
送埋去屋企唔使交收

我多數都係跟返ig BTOB啲大站 次次出碟都會開代購 同埋我會揀sf到付 因為約交收好煩

但係而家最好唔用sf啦

我都係跟站買 有卡仔書簽送
啲站仲會代賺雜誌月曆

而家諗住Gmarket 買返啲舊碟先
新碟就跟站啦haha

舊碟我通常去carousell收二手碟
唔介意二手冇卡仔嘅話都係唔錯嘅選擇

新入坑想問佢地個食物鏈金字塔係黎自咩綜藝
好搞笑恩光隊長係食物鏈最低層成日俾人弟弟恰
恩光一開頭睇完全唔覺得靚仔 睇睇下覺得都幾有魅力

無記錯係fans整左之後佢地睇到

冇諗過老徐走夢幻少女style

幾啱佢 咁鍾意做烏蠅撒嬌

下集全知干預視有恩光同入伍前嘅星材炫植！
一直好想睇佢地上呢個節目
睇d manager點比佢地玩

星材呀

軍服好型
素顏都好靚仔

大家睇咗雙甲未?
Netflix有得睇
韓江培超級cute

Kkbox 都有啦
啲高音正到

全知干預視角
恩光 笑死

無啦啦自己整個鍾意睇書既設定

蒼蠅撒嬌做極都唔厭
初一位歌都記錯又賴入伍

扮睇咗兩頁之後冇再打開過本書
有啲想知嗰兩間餐廳係邊
好似幾好味咁

炫植呀

個個都6月comeback 大混戰

好cute

到勳了

勳呀

上網查完 社會服務要員好似係無咁辛苦既位 多數都係身體唔好 有傷患既人做

聽日就入
真係社會服務要員 大家唔使擔心啦
不過要當21個月 長啲
勳以前有整親過

最緊要健康

星材做左隊長

佢係咪瘦得濟過唔到體能